# 과제 1. 피타고라스의 정리

### 요구사항
직각삼각형에서 빗변을 제외한 두 변의 길이를 입력받아 해당 직각삼각형의 넓이와 빗변의 길이를 구하는 프로그램을 작성한다. 프로그램의 구현은 다음의 규칙을 따른다.

- input() 함수를 사용해 정수를 입력받는다.
- 문자열의 format() 메소드나 f-string을 사용해 결과를 출력한다.

프로그램의 진행 순서는 다음과 같다.

다음처럼 프롬프트를 사용해 직각을 낀 첫 번째 변의 길이 A와 두 번째 변의 길이 B를 입력받는다. A와 B는 자연수다.

- 직각을 낀 첫 번째 변의 길이를 입력하세요 : A 
- 직각을 낀 두 번째 변의 길이를 입력하세요 : B

결과를 다음 형태로 출력한다.

- 빗변의 길이는 Y입니다.

### [참고 사항]
- c2 = a2 + b2
- 직각삼각형의 빗변 위에 그려진 사각형의 넓이는 나머지 두 변 위에 그려진 사각형 넓이의 합과 같습니다.
- 두 번의 입력 모두 자연수가 정상적으로 입력된다고 가정한다.
- ** 연산자를 통해 제곱근을 계산할 수 있다. 예) 4 ** (1/2) = 4


### [실행 예]

- 직각을 낀 첫 번째 변의 길이를 입력하세요 : 3
- 직각을 낀 두 번째 변의 길이를 입력하세요 : 4
- 빗변의 길이는 5.0입니다.

